點解左手無名指篤魚蛋 腫咗兩個月都未恢復 ？

伸唔直 屈唔埋
係咪應該睇醫生 or 跌打？

一早應該睇啦 cls

已壞死，可以找醫生截肢了

可能裂骨

利申 岩岩姆指裂完骨好番無耐

重要上連連登問點解

睇醫生啦 有碎骨掛

早兩個月試過，初初以為篤魚蛋
跟住大半個月都仲未好
仲愈黎愈痛，即刻走去睇跌打
捽左陣又外full內服，過左個幾禮拜開始用到力屈埋
而家可以好似以前咁用力

睇醫生啦
Check埋個腦 當個個巴絲都係醫生

個陣手指第二節係腫起左同有啲瘀色

可能裂骨
利申朋友試過

之前痛左半年
反反覆覆咁
軟組織係好得慢啲
講真唔係太痛其實你自己浸熱水一樣
西醫都係開止痛藥比你咋
中醫紅花粉就可以活血
仲有隻雲南白藥都幾好
一隻止痛一隻活血

可以影黎睇睇嗎

R.I.P.

無名指仲粗過中指

之前都係
而家左手食指第一節突左舊骨出嚟同啪手指會痛
一世都會係咁

你似d骨有事 有良心鐵打應該會叫你照x ray睇西醫

我成日打波 隔唔中又hi到
平時篤都係等佢自然好
但今次 我等咗兩個月都係咁
只係無初時咁 痛

以前我都係咁
打球篤魚旦
腫左幾個月無理佢
仲照打波添
跟住有日打打下波痛到仆街
就去睇醫生
原來入面啲組織壞死哂
依家得返四隻手指

如果係骨既都好返啦
你做多少少咪好得快啲囉
多數都係軟組織
都無咩做到
都係活血講到尾

唔緊要啦 樂觀啲諗你仲有九隻手指

普通門市陳所包唔包呢d?

中學果陣尾指篤都腫撚哂但冇理佢繼續打.
跟住又篤多獲都冇理佢..

過左好耐之後見到尾指節骨移左位, 中間果節係可以向手背方向反到少少.
不過到依家都係冇理佢..

Mallet finger

搞到依家 先識驚
瘀血色堆係個關節位到

所以樓主快啲睇醫生
我少左隻手指好多工都唔請我

當初又唔即刻睇，傻下傻下

呢啲要幾年先會消

你去邊度睇都無乜用

有錢就去睇下跌打啦

Ching ho ball

我都係
早半個月篤拇指
果星期係三份一隻手掌有瘀血
捽散左以為無事
但拇指連掌果節關節仍腫起
用力會痛
拉到某啲位會痛
準備聽日睇跌打

我同你一樣 又係篤完又篤 冇去睇鐵打 最後屈唔到先去睇 佢話篤完之後啲骨彎左跟住唔理佢啲搞到啲骨生硬番 隻手指伸唔番直 要做手術先得

好驚

平時篤開 無諗過會咁

有瘀血 係裂骨既症狀之一

屌 我都係
不過好翻了

係睇骨科 定物理治療？

切得了
組織壞死

唔緊要啦，以後仲有9隻可以用

總之就去睇下醫生先，你信跌打或西醫都無所謂，總之問下專業意見先

輕則只是關節與關節之間傷左軟組織
但呢個係好難好返

我相信你現在揸拳頭都有困難

用藥酒摔下佢就得啦

1.你隻手指腫左超過2個禮拜都唔知有問題
2.竟然腫左2個月先覺得有問題
3.覺得有問題竟然唔係睇醫生, 而係上連登開post問

都唔知點話你好。。

祝福樓主

千其唔好睇醫生!
去埋u汪 香討 高登問埋先!

連登仔唔係唔信中醫跌打咩？
做乜又選擇性失明

等多一年就會好返

認真，伸唔直屈唔埋，有時係太腫阻住，但係咁耐都未好，似入面韌帶斷/裂左多d，早少少去睇我諗醫生/Physio 會比個類似夾ge 物體你夾住手指，等佢入面生番埋。不過過左咁耐唔知仲有冇用，話唔定已經生埋左/生到亂左。

之旦係你又未消到腫，你都係快手去睇physio/醫生啦

利申: 試過

補充，唔知你邊個位傷啦，你可以試下用另一隻手，比少少力壓住受傷手指，同時受傷手指又試下出力反抗，如果有力但唔係太大力，咁有機會只係裂左，但如果完全無力反抗就真係斷曬。1999 希望你明我講咩

唔該哂bro
九龍區 邊間睇得過？

我都係2個月前篤到中指無名指，又係依節腫但無你咁勁，我睇左一次跌打，之後睇西醫做物理治療，消左啲腫不過屈埋有拉痛感，照過x光骨無事，應該係軟組織同韌帶發炎，你要去睇下醫生先睇下d骨有無移位，同埋用運動膠布包住果個關節位唔好專登去屈佢拉佢，等佢慢慢好